{
  "title": "Quiz Naruto",
  "questions": [
    {
      "question": "Quel est le rêve de Naruto Uzumaki ?",
      "options": ["Développer de nouvelles techniques", "Devenir Hokage", "Trouver Sasuke", "Devenir un Sannin légendaire"],
      "answer": "Devenir Hokage"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la bête à neuf queues scellée en Naruto ?",
      "options": ["Son Gokū", "Kurama", "Shukaku", "Gyūki"],
      "answer": "Kurama"
    },
    {
      "question": "Qui est le rival et ami de Naruto tout au long de la série ?",
      "options": ["Shikamaru Nara", "Neji Hyūga", "Sasuke Uchiha", "Kakashi Hatake"],
      "answer": "Sasuke Uchiha"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du professeur de Naruto dans l'équipe 7 ?",
      "options": ["Jiraiya", "Minato Namikaze", "Kakashi Hatake", "Iruka Umino"],
      "answer": "Kakashi Hatake"
    },
    {
      "question": "Quel est le clan dont Sasuke fait partie ?",
      "options": ["Hyūga", "Akimichi", "Senju", "Uchiha"],
      "answer": "Uchiha"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la technique signature de Naruto ?",
      "options": ["Chidori", "Amaterasu", "Rasengan", "Sharingan"],
      "answer": "Rasengan"
    },
    {
      "question": "Qui est l'Hokage au début de la série Naruto ?",
      "options": ["Danzo Shimura", "Hiruzen Sarutobi", "Minato Namikaze", "Tsunade"],
      "answer": "Hiruzen Sarutobi"
    },
    {
      "question": "Quel est le pouvoir spécial du clan Hyūga, dont fait partie Hinata ?",
      "options": ["Rinnegan", "Mangekyō Sharingan", "Sharingan", "Byakugan"],
      "answer": "Byakugan"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de l'organisation criminelle qui cherche à capturer les Bijū ?",
      "options": ["Les Sept Épéistes de Kiri", "Akatsuki", "Orochimaru's forces", "Anbu"],
      "answer": "Akatsuki"
    },
    {
      "question": "Qui est le légendaire ninja surnommé le \"Sannin des Crapauds\" et mentor de Naruto ?",
      "options": ["Kakashi Hatake", "Tsunade", "Jiraiya", "Orochimaru"],
      "answer": "Jiraiya"
    }
  ]
}
